【2004】我要做Model

主台:

專頁:

1

樓主智商有冇40？

杜蛇有無？

起碼60

大概79

算資優嗎？